如果租部tesla黎跑uber會唔會過份on9？

突然有個咁既唸法 想試下咁做
但都睇怕冇乜人會肯放租部tesla掛

坐過幾次uber 係，但應該自己車既

我都坐過呀 但想試下自己玩下

搵埋都唔夠你交租

搵唔搵到食
宜家係咪好少人做???call 車又難又貴

有人唔做去做 Tesla 狗

tesla太貴, 買部平平地房車仲好

大把人租Tesla跑啦，出面好多全職搵食Tesla都係租
我以前都兼職租黎揸左一年，多數淨係揸星期六日
唔會發達，但都唔會唔夠交租
當揸靚車遊車河心態就好啦

我都係志在玩下

巴打租Tesla要幾錢日？